將軍澳往港島交通消息

0720
地鐵目前十分暢順
除咗多咗好多學生番學 冇任何特別情況

仲搭黨鐵

主要幹道都有重防